[What if] 如果美軍...

歷史上有好多如果.

如果冇奥地利王冇被暗殺, 歐洲就唔會有wwi.
如果日本冇偷壟珍珠港, 就唔會被投原子彈.

如果有班美軍係灣仔飲野, 突然有tg放題, 美軍路見不平, 同恐怖份子先口角...

呢個劇本再寫落去, 就會有意想不到嘅結果.

請大家幫忙諗下

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

我想知到時候有幾多人由撐警到觀望到撐美